﻿Класс CSocketTransfer
Класс для передачи данных с помощью сокетов через протокол TCP.

Класс CTelemetrySocket
Класс для периодического измерения скорости передачи

Данный набор классов был создан по заказу и ещё находится в разработке.
